有冇人試過自己一個報團？

如果個領隊係女人嘅話可唔可以自己一間房，定都係要同另一個人同房？

要比貴啲

報嗰陣有冇得問定嗰團係男定女領隊？

如果去日本嘅話係咪東瀛遊會好啲？

唔會
佢會比同性團友（單丁）你
如果無單丁 領隊又唔係同性
佢寧願要你自己一間房
我係咪認真左

唔該晒
我真心想知
因為自由行嘅話一嚟未試過自己一個去旅行，同埋又冇咁多時間編行程，所以諗住報團會簡單啲

0/10

未試過咪試下囉
成世都報團？

之後起身洗底褲？

單人房附加貴好那貴架⋯一條友自由行啦，free好多，行到身水身汗仲可以番酒店沖個涼再繼續

之後訓醒 發現只係發夢？

好明顯佢到而家都未醒

如果你單人報名 又冇補房差
會叫同性領隊或團友同房
通常成晒團之後先會安排邊個領隊帶團 所以會按照單男/單女去派返同性領隊

利申 領隊

日本自由行嘅話係咪東京最方便？坐地鐵好似周圍都去到
主要係想去秋葉原見識下

原來係咁

日本跟團既話冇得夾房 一定要補房差
好處係行程唔洗自己諗 又可以有車接送
因為日本車費好貴
不過自由行都好容易 唔洗太擔心
好多漢字 唔識日文都太約估到

東京大阪都方便，
2次第一次去都係自己一個自由行

玩到巴爾幹半島果d先報團啦
日本梗係自由行

最易應該係東京，0難度

去東京跟咩團